**Задание**:

1. Зайти на market.yandex.ru
2. Выбрать раздел Электроника - > Телевизоры
3. Задать параметр поиска:
   - по цене: от 20000 рублей
   - по производителю: Samsung и LG
4. Открыть первый найденный телевизор из списка. Проверить что производитель и цена соответствуют выбранным параметрам поиска

Реализовать на Java + Selenium + Allure. Выбор TestNG/JUnit, Maven/Gradle - на усмотрение выполняющего задание.

В готовом проекте должен быть README.md файл с описанием проекта и инструкциями по запуску.

По желанию: добавить возможность параллельного запуска тестов

**Описание**:

Проект для автоматизации процесса выбора телевизора на market.yandex.ru

Данный проект реализован на:
- Java8 - язык программирования
- Selenide - обёртка вокруг Selenium WebDriver
- Allure - инструмент построения отчётов автотестов
- JUnit - runner
- Maven - инструмент для автоматизации сборки проектов

**Инструкции по запуску**:
- Запустить тесты и сгенерировать Allure отчеты: mvn clean install
- Увидеть Allure отчет: mvn allure:serve. После выполнения команды откроется браузер с ожидаемым отчетом.
